比人咒去死真係會死嘅話

成日睇啲po 啲人做錯事就比人咒去死
唔死都冇用 等等⋯ 假如成真 會唔會世界末日？ 全人類死哂？